[PS4]Fifa D1 Pro Club波台老鼠招人！

如題，Club Name : Ball Toy Mickey

打法： 前場短傳走位配合，不鳩斬，場場目標都係要456對面同拎足3分

平時玩開夜晚9-12 ，招中前場

要求： 一星期起碼玩到4日，同勁。

有意者請加以下psn: Sturridge_8991

依家已經玩緊，想試腳歡迎入黎

輕鬆玩？
有意

好想john

贏咪輕鬆玩囉，輸就認真玩

老鼠會唔會開咪鳩up

你想聽我可以講

受唔受我打啦啦隊？

唔受，你會上腦

仲有冇招人 ？？

招新手